防矖一問

想問下有冇咩適合油田用既skincare同防矖
本身自己毛孔粗大(t字位同下爬)
但面珠dum係乜事都冇，但唔知發生咩事我係咁爆暗粒
真係勁困擾我
中醫睇左西醫睇左 話我油脂分泌過多 正常情況
但情況一直冇好轉 再咁落去我真係勁驚爛面
唔該大家
試過fancl果隻防矖 油到傻再生暗粒

救我

專科唔錯 自己用就冇敏感

我用biore呢隻 幾清爽